操你媽的早飯係麥克唐納德吃土豆餅再配一杯現榨橘子汁簡直就牛B死了

係？

現榨？你睇住佢榨？
老麥員工都幾唔得閒

冇新意既